早起的鳥兒打魔獸練練小號

歡迎觀眾搵台主吹水打大秘搞下Gay

主玩遊戲：
魔獸世界 - 聯盟方
Apex Legends
PUBG
其餘時間會玩下LoL、Steam既Game 或者 War3

開台時間：每日不定時

Twitch:

聯盟狗

玩緊部落豬Lo